有無人覺得巴士成日播個首歌好撚難聽

屌佢 每次撘都迫鳩人聽見至少一次 有無諗過我地班乘客嘅感受